MIRROR 原來啲歌幾好聽

本身聽開人地啲歌單 成日聽到幾首歌幾好聽但唔撚知邊個嚟 得個名

啱啱睇post 見到mirror 個channel原來好多都 係佢地唱嘅

仲有幾首 廢事post 不知不覺 佢地原來都幾紅